總結今年最好睇同最難睇既港產片

見到隔離台開左個年度電影總結，想開返個專俾港產片

最好睇：逆流大叔
最難睇：逆向誘拐

最好睇:藍天白雲/逆流大叔
最難睇:起底組

: 藍天白雲 三夫 G殺
次選，值得一睇：逆流 女皇 無雙 洩密者們 翠絲 以青春的名義
逆向誘拐
送飛都唔睇：起底 棟篤

起底組同棟篤差極都起碼有齊起承轉合 有高潮位
逆向真係

最好睇：無雙, 翠絲, 逆流大叔
最難睇：棟篤特工, 低壓槽

藍天白雲, 大樂師·為愛配樂, 脫皮爸爸, 大師兄 都唔錯

睇過嘅得 翠絲 逆流大叔 非同凡響 女皇撞到正 無雙
都唔錯

起底組 逆向誘拐 果啲明知會爛所以飛都冇買

今年睇左既港產片
逆流大叔 無雙 翠絲

我全部都好滿意

逆向真係睇到我成頭問號 第一次解畫果陣我完全唔知佢做緊乜

好睇：無雙 大叔
難睇：逆向 起底組

南華早報2018港產片排名
第一:藍天白雲
第二:逆流大叔
第三:翠絲
第四:逆向誘拐(呢套我自己ok 但我知好多人屌)

無雙13

今年港片淨係睇咗逆流大叔同埋無雙
前者劇本好演員更好ok ,但製作可以好啲
無雙勁在製作，劇本唔太差，但衰爛尾

逆向評價真係好兩極
利申:睇咗小說，覺得一般，所以無睇電影

無雙根本係ff拍部戲 on9當有趣

首選：中英街一號 以青春的名義 逆向誘拐
次推：非同凡響 翠絲 洩密者們
第三：逆流大叔

我其實真心覺得逆向誘拐不錯 成件事都幾有趣
只係宣傳嗰陣吹太大